如果你係搵對家弱點。我話俾你知港共政府嘅死穴係機場

道路佔領—影響交通政府唔理只係繼續有示威者被捕，有國際媒體報道呢個唔要面嘅政府只會話內部事務不准外國說三道四你真係吹佢唔脹

罷工要需要極大量嘅人力民力
冇工會支持好難實現，同埋好多中小企罷工多幾日真係唔掂。 好難爭取到大部份市民長期支持

最有效嘅方法參照早幾年嘅泰國政變係佔領機場之後成功

其他國家有幾個機場 可以緊急應變
香港只係得一個。停機場運作等於成個香港停咗喺度。

外國人官員包括中國嘅都入唔到走唔到

呢個行動你想達到咩目的？
不合作運動已經到左盡頭，
而家要諗嘅唔係點進攻，而係點防守

攻機場可以係勇武都得

睇返歷史上佔領機場先至會贏

一直都係！

點都係和平左先 話要勇武既係幾冇腦先講得出

你想點勇武？

9/8 封中資airline
一日後政府唔跪
全封所有airline

不合作運動已經去到盡頭，
擾民過度只會有反效果

明眼人

叫市民去怪政府啦

你明唔明塞鐵個反彈已經好大，
人地幾千蚊買張機票上唔到機你同佢講係政府問題，
畀着你有咩反應？

機場真係千祈唔好勇武
和平集會係得
你佔領機場就會被定性為恐怖襲擊
因為你佔領機場 其他人會認為你係劫機
你亦都解釋唔到你唔會咁做
就算你事前出哂文宣話唔會搞d機
你亦都冇可能控制得到接下來會發生咩事
呢個到時就真係可以用真槍鎮壓
你亦都唔會有外國勢力/傳媒可以幫得到你口

要癱瘓機場運作
只需要機組人員/ 空管罷工同不合作運動就夠
但絕對唔可以佔領/勇武
除非你地本身係已經有想死既覺悟

癱瘓機場運作
實際操作可以係和理非
只要人夠多
就係變相佔領

推

機場就要和理非
不阻塞 比旅客行

同意，去機場

停機坪好大

入機場

你封機場佢就真係搵機場特警殺你
連最後一個和平場所都無埋

港共政府既死穴系
大家親愛既
有潔癖唔能夠冒犯既
間間茶餐廳部部電視機都長開播住既

TVB

推
8月9,10,11入機場

機場係春袋，又最係和理非之霸，又出唔到tg tank guns 趕你走
但唔好撩到出特警

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

n

正確

佔領機場港交所

係赤臘角落再坐直升機入市區

你咁做，機場特警可以入實彈開槍

push

呢句真
起碼安全過搞高鐵同關口 越境執法

去機場大力宣揚警暴
我地要去趕客！要經濟攬炒

班人講到要封櫃檯搞不合作運動，
有啲仲話要勇武喎

機場就由機場巴絲帶頭搞，太多人塞入個機場有機會有位比對家入

你咁搞只會重覆8.5塞鐵的問題

機場 + 公務員就係弱點

唔係塞唔係阻
係去用普通話/英文講香港唔安全

咁就唔反對

點解決機場無路走呢個問題？

Push

On9 咁叻你自己勇武睇下有無命返出黎

元朗721直情係恐怖襲擊,都唔見真槍鎮壓。
對住選擇性執法甚至無視法律嘅人你仲同佢講規則係咩玩法？

開頭又話唔好用火，會俾人當真暴徒。而家用完喇，有無全城譴責？
而家又話唔好佔領機場人地會以為你劫機。
日日都話咁樣唔好，因為真係會開槍鎮壓。屌你老母聽撚到悶。

支共夠膽開槍仲好。
血洗赤鱲角。
唔洗文宣啲外國細力都自然會幫你。

8月9機場和你飛

係機場呀機場呀！

史丹福監獄實驗了解Condom仔心態

但一定要阻止大陸嘅航空控制員過嚟替代罷工嘅航空控制員！一來影響罷工成效，而且更加令飛機升降唔安全！

Pish

開啦屌你老母。

喂個post風向好撚怪。係咁嚇鳩勇武派叫佢哋唔好入機場嘅？

和你飛

同意 而家要做嘅係文宣
好多人都唔知有集會

—————

喂屌一齊推返機場和你飛post啦，幫手做文宣呀！！！

捏撚爆政府個春袋

大獲！8 月 9 日有和你飛集會！

依家都先知連登淪陷咗？

你都到咗盡頭

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

到底幾多人明癱瘓機會可以係用和理非方法？
只要人夠多
企滿成個機場就夠
特警開槍？
開槍射企係到的人？

用機場既人遠少於地鐵
不合作運動如果燒唔到自己，巿民係會拍手支持的，例如紀律部隊宿舍事件

如果到而家仲有人察覺唔到形勢的變化，
仲要重覆不合作運動，
咁個運動真係到左盡頭

推 五大訴求 缺一不可

收皮啦

唔同意
一尼港共係唔會care香港經濟
你要威脅到中國經濟先有用---金融

二尼85機場罷工成效顯注
証明和理非已經work
冇必要用勇武呢種破壞民意既方法
特別係依家政府要向民意進攻既時候

機場已經係和理非之最
對準政權
我諗唔到問題係邊

其實都燒左警局 又唔係上機 依家霸住個出入境都有排死啦

連登太多鬼

由6月已經開始講民意逆轉逆撚到今日

叫你乜都唔好做

你都on撚9 你老母就到咗盡頭

你不如講下塞鐵有邊次係成功？

罷工成效ok？
係ok的五大訴求邊條成功左
要真係ok的話
起碼要罷工一星期喇
你覺得香港人罷工一星期易定搵星期六日塞爆機場易？

機場真係佢死穴 勁多機場post都推唔上就知

我淨係知上次和理飛好成功

我講既成效係癱瘓機場運作
你機場勇武都係哩個目標遮
如果機場員工罷工就做到
點解要起機場勇武

10號要飛 不過都支持

塞鐵係阻人返工先俾人中產屌

屌你老味 你返工要搭飛機咁威？

和平集會無問題，去到封人櫃檯搞勇武就好大問題

推！

你睇下我之前d 回復先喇
你搵幾萬人塞滿個機場
變相佔領咪癱瘓到機場運作囉
唔洗沖架
企就得
但要多人同長時間

成功爭取民與民鬥. 777, 保皇黨, 支聯辦就 Sit back and relex. 五大訴求已死, 已冇人提

由對支共政府, 只有仇鄉黑對打
五大訴求已死, 已冇人提

呢兩日到底爭取緊 D 咩O野?
只係對民眾(不方便), 對黑,警 (挑釁打鬥).

777, 保皇黨, 支聯辦就 Sit back and relex?!?!
到底系鬥而鬥, 定系仲想爭取緊 200萬 + 1 時想爭取O既O野

和理非話唔割, 不過一個二個因呢兩日攪到鴉雀無聲. 除左唔割之外, 和理非, 文宜已經冇其他O野講. 冇人再提爭取緊 D 咩. 只系 Enjoy Dup 實 D 鄉黑果一陣心涼O既一刻

[P牌]打走晒D狗又點. 777 每日O既洗腦文宣就係要大家分割

要 Block 我又好,屌我 P牌又好. 勇士做咁多O野O既代價都傷唔到狗主條毛

集中打要害. 勇士攪死左狗狗, 狗主咪再領養過. 狗主最怕跌錢. 狗主更怕係冇錢找數!!

民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

［突發］機場開始多人

隻字不提機場 大家識做啦

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

805已經好成功
全香港人都搭唔到地鐵喎

人地幾千蚊買張機票如果因為不合作運動上唔到機你點同人解釋？
你覺得人地會認為係政府問題定不合作運動有問題？

我無嘢講

咁企滿曬人係櫃臺前面算唔算沖？

個反彈大到七彩

和理非既戰場一定係機場。一定非暴力。人數佔據戰
希望各和理非一定要支持。

不合作運動都唔好搞

善意同佢解釋理由
前期文宣做好
搞緊果時同佢宣傳同解釋
事後航班取消叫佢搵航空公司賠

都冇必要
咁做同強迫罷工係冇分別
迫人做唔到野 同自己主動唔做野
起中間派眼中好大分別
要癱瘓機場發動多次機場罷工即可

泰國咪又係靠佔領機場成功咗

一齊做啦 唱衰香港人人有責
要向商界施壓

推呀

你起動到機場朋友一齊做
我無任歡迎

機場還好啦
你講明邊日 比兩星期人地改機票就夠

攻你老母咩機場呀！即刻當你恐襲呀可以

林鄭同黑警既局已經佈好，而家係佢既收成期（長文慎入）

好驚咁喎

做個好市民 一齊舉報青年民建聯管有大殺傷力武器雷射槍

你畀左幾千蚊買機票去旅行，而家飛唔到，個行程打亂晒；又或者商務客搞亂晒個工作日程，你覺得有咩解釋係可以說服到人？塞鐵個反彈已經咁大，你搞到人上唔到機個反彈只會更大

入機場！！！！

有無專業講解

機場特警會點應對人群示威集會

個重點不嬲唔係政府點睇而係市民點睇

機場一定要和理非唔阻塞
同埋要靠職員罷工！

日日和你飛～

我地之所以比外國讚賞就係因為個種超乎全世界理解既記律,和平同人性
機場係比外國睇嫁, 無理由拿起件衫將自己差個一面比外國人睇

係就快

深圳，澳門都有機場喎

咁就叫盡頭香港大把野俾你玩啊

講左機場係和理非呀 和你飛

星期五六日見！！！

機場特警會唔會黎料架佢同普通犬唔同 實彈黎

攻機場人地真係可以當你恐襲
開真槍都唔奇
響入面集會佢又吹你唔漲
唔通響機場放煙咩

原來空管員工先係掌握住香港既命脈, 佢地罷一星期等於我地罷一個月

我會答：
你寧願要年青人在街頭沖突受傷
還是犧牲少許為香港的民主自由更進一步

出和理非佔領咽喉

任何人上唔到飛機都會發癲

外國人官員包括中國嘅都入唔到走唔到。

全世界政府包括中共都會立即屌柒香港政府點解唔解決機場問題

林鄭政府即死

大部份香港人都係靠地鐵返工又唔係靠飛機
我不嬲都贊成搞機場

【香城online】係時候全面升級路障！！

你估黑警會係機場掉tear gas?
機場見！

對家弱點係中國人。而家中共靠誤導群眾，煽動民族情緒。要比大陸人認清真相，中共就會自顧不暇

你老母都到盡頭

可以一試

( Show Blocked User - 不明所以 )
613先開post

癱瘓機場運作 =/=佔領

你收9皮啦 佢喺機場放tg仲好 佢咪放囉
到時唔會有人夠膽嚟

搵d震撼d既文宣圖, 譯做外語印大banner掛機場
或者響機場用projector播黑警濫暴片有冇得諗?

你收9皮 死5毛

攻呀

和理非同我去Report全部仆街建制嘅post

兩大死穴
機場 港交所

覺得機場可以搞，但係如果政府都係唔理我哋由我哋坐？搞機場真係要夠多人，同埋起碼堅持幾日先逼到班狗官出嚟

塞鐵迫人罷工都係呢個理由，反彈咪照樣大，同埋人地個損失咁大唔係你道個歉就可以解決

社會運動唔係你有正當理由就做乜都得

難講
為左維穩係不擇手段無所不用其極

有正當理由唔係等於可以無差別攻擊

如果機場入面強硬清場
又會演變成新城市之戰

支持
暫時最好既升級

太快啦 唔好一波完場 應該最少兩三日左右 而且唔好一次過全封全部 逐間逐間

佔機場你俾人上飛機?
咁有咩用?

你講到癱瘓機場係無差別攻擊
你知唔知咩係無差別攻勢？

驚就縮番去你阿媽個閪度啦

佢夠膽就做，全世界旅客響度，全世界一齊對香港出旅遊警示

你隨便衝 我第一個拉實你
你一係火滾勇武上腦high 大咗
一係五毛想搞事
你係條大馬路燒 所以無人理你 因為對政警既怒遠大於對你玩火既怒 你對準敵人 所以大家理解
你搞機場 幾萬個唔知發生咩事，無辜，有老有嫩既外國家庭驚到傻 你覺得自己唔係terrorist 係咩？

On9 咁做完全逆曬民意

睇你做d乜野
一直係睇邊個犯錯多

咁你地慢慢係度坐
我真係唔係太明有咩用

等於佔路俾車過一樣

¥0.3已到帳請查收

和理非都要進化

支持 又唔洗比人拉

死穴應該係經濟牌⋯⋯要外資知道HK已經無基本法治⋯⋯

pish

而家政府最想你擾民佢就義正詞嚴話要恢複社會秩序

我覺得塞機場唔好再淨係塞一日
要過埋夜先
定9/8已經有共識會連塞幾日

d白衫頭目想走佬都走唔到

港交所，算數啦作用不大，同埋又係焗住比人清場

你佔機場 d人又上到飛機
咁有咩用? 當你係紙板公仔?

機場文宣好重要！
機場嘅文宣要靚！一定要neat要吸引人，唔好用塊紙皮用marker寫幾外語就算

其實真係要令機場降低客/貨運量先會有實質影響。

機場全部香港人？
我問你法國革命史
朴槿惠下台史
你係咪識哂？
係咪認為全世界既普通人會知發生咩事？
我淨係叫你解釋反送中條例伏位你都有排解，因為外國人會問：犯法不是應該受審判嗎？ 你要由中國法治解到去英殖

你同非香港人講我唔會打你，你覺得佢會唔會信

血洗機場果個係黑警
從來只有黑警出動先會有事發生
明未

佔啦
幾時佔

下...企曬係到點會覺得要打人啊
你咩事啊
係咁屈機場行動係暴力恐怖分子

係機場

我唔撚信佢出催淚

機場要和平啊

個point係現階段機場無勇武同搞不合作運動的條件

唔洗問勇武
我淨係問
幾時先可以搞機場不合作運動的條件

好呀 死廢老冇咩機會搭飛機
阻地鐵會嘈阻佢地返工 飛機唔會架

我地係去機場示威定係佔領
和你飛咁樣，搞吹佢一頭半個月都咪話唔過癮
又唔洗大量人手，又有國際關注

我有參加和你飛
如果你話今次只係要搞到比上次人多
坐滿t1 t2 arrival hall departure hall
我贊同
但依家有人討論緊行動昇級
例如佔領機場 你佔領咗 咪即係綁住旅客lock 係機場？

推呀 所有人同我去機場！！！
五大訴求 缺一不可
咩方法都要試下

定係你無追哂所有發言回覆唔知講緊咩？

打左成個月先發現

推呢個
懷疑話衝個d係5毛

盡量集中搞中資先，swire 幫左咁多，盡可能遲啲先搞佢，雖然Cx market share 好大.....

大直路都未入呀 啱啱開始咋！！
你 d精就盡！

貨櫃碼頭呢？純粹提議下

如何把白衣人=解放軍，外資可能就會用腳行動⋯⋯

搞機場呀

所以要和理非做野

幾時到和理非回合

俾大眾市民知道
除左勇武派。仲有好大批和理非市民支持勇武

仲不割席

機場係個好地點
因為黑警唔敢搞事

當然勇武係機場都要暫停一個回合

納稅人集體上訴評稅

試著不要說"反對納稅支薪黑警",
說"只願意納稅支持警方以外之公務員團隊"

5毛反對 姐係方向正確

不如人答下我
企曬係到塞到底係和理非定勇武？
我覺得係和理非

地方太大 要靠工人罷工

機場是唯一的出路

唔熟悉香港情況嘅人上唔到機發癲，會屌佢眼前嘅示威者先

跪求大家入黎！！！

要贏得呢個方法！全世界都同我入黎！

機場一定係要和理非

企係到 人多頂住啲位 絕對係和理非

個問題係依家係唔係“企曬係度塞“
追下唔同機場post 啦

最好既防守亦都係可以進攻
返家鄉睇多2本書先啦吊你老母1毛

8月9號 黎機場 一齊黎

你個腦都到左盡頭

敵人越反，我地更加要做

企曬係到塞到去櫃臺
係和理非定勇武？
我覺得係和理非
我一直係咁講

快啲搞機場啦

海綿橡膠催淚彈，多到機場搞展覽！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

有

不合作運動之全新演繹

一定要有行動post置頂！

港共同黑警
對住萬人級嘅和平集會遊行, 人地無咁多藉口郁你住
所謂勇武如果攪機場, 以港共最新玩法, 一定屈你恐襲, 幫你升級做香港第一批機場恐怖份子, 唔洗諗住講法理, 係打橫黎, 佢一路想搵藉口 "平亂"

有D場合係和理非專用, 派下傳單攪輿論攪文宣就得, 全世界都唔支持香港嘅暴力示威

唔好成日拎住「不割席」呢三個字, 我地係唔割, 但唔好令外界市民割先得架
你話係因為黑警衰先? 佢地 7.21 已經衰到貼地, 加埋港共明撐, 依家可以日射 800 催淚彈, 無王管
全世界鏡頭呢排開始 focus 喺示威者嘅暴力升級, 因為呢d夠爆, 港共擺明日日宣傳示威者變化, 掉石, 掉磚, 掉汽油彈, 指罵非同路人, 破壞窗戶, 街頭打鬥, 請你記住, 對住共產黨係長期抗爭

再講多次, 機場, 係和理非場合
實有人話我分化撚3毛1毛, 聽就聽

呢個po啲P牌多撚到

8.5罷工最成功既都係機場
我地一定要記住

唔係割
但on9野要屌
用下腦啦大佬

你係咪第一個衝上去？
屌你老尾用下個撚腦諗野啦
唔好係屋企就當自己真係軍師先得架屌你老母

你係咪第一個衝上去？

唔會，我哋唔會入到去禁區位置，需要升級嘅時候，只要霸佔入閘禁區出面嘅位置就已經足夠。

更何況唔係一開始就做霸佔，而係按道理升級。一開始講到明萬人機場集會，政府即刻回應我哋就會霸佔機場禁區以外嘅位置，封鎖機場嘅運作。

支持

你係咪第一個衝？

呢個 PO 係咪有好多人上次冇去機場

而家唔係一定要我地塞機場
而係機場工作人員自己搞不合作運動
8.5罷工響應得最多既就係機場
搞清楚

Test

唔好用佔呢個行動住
最近對家已經係咁打輿論戰
仲送多樣嘢比人造、

和你飛集會，正正係政府講嘅和平理性表達訴求
做多幾次佢吹你唔漲，
不如先做幾次先再考慮升級問題
一嚟和平大眾易接受、多大人航空公司參與

一改為佔領，相信政府會大用文字藝術話惡意堵塞等等，班和理非中老年人又唔再出嚟，最後又得後生仔孤軍作戰

我唔明喎，霸佔機場做乜等如要衝呢？

事實上我哋早幾日已經做過一次，大家係咪唔記得咗。一大班人喺機場集會，靜坐抗議，仲要係禁區外嘅範圍，有乜嘢恐怖主義嘅顧慮呢？

但機場好難撤退

不如和理非好似雨革咁瞓機場

係囉，我亦有同樣疑問。

大家係咪唔記得咗我哋幾日前先去過機場集會呢？

我覺得好似打機咁

夏愨道已經打到熟哂

但機場係新道館
最好係好似佔中玩法
淨係坐
Keep 住坐
攞到個民意支持先

有無可能搞與林鄭對話

認同呀，我哋何不做一次聲勢浩大嘅機場集會先呢？

和理非可以全面進場，再睇之後形勢逐步升級，

咁樣大家同唔同意呢？

我已經係好多唔同post講過機場就係政府既春袋，機場亦都唔會放tg, 開槍，唔洗有手足受苦或者犧牲，勇武過去一個禮拜被拉左太多人，再係咁消耗自己唔係辦法，機場搞運動犧牲少，影響大，好大機會有突破，一齊去機場遊覽下啦，香港機場好靚架！推上去比大家諗下！

和理非企曬係機場涼冷氣
人夠多搵日迫爆佢
文宣叫機場員工罷工

現階段機場唔適合勇武住
大家唔好送頭

冇防暴佈防其實都幾難有衝突
除非你話周圍破壞就係勇武

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

我要追星，我要接機，還我三上。

真係會比人打

唔係唔得，要多啲時間醞釀

佔領冇用 機場咁 q 大
集會先有用

癱瘓機場已經係最好既進攻

反應就係讚國泰同支持香港

你想比人shoot to kill?
你想就去啦 但其他手足唔想做無謂犧牲

最好就和理飛先進場
冇效果先再搵勇武派發圍

咪擾民

機場唔洗勇武
ATC一罷工, 港共商界分分秒秒都趺緊錢

五大訴求！缺一不可!

呢個真係要推撚爆佢

唔玩機場等幾時啊

咁啱而家有中美貿易戰助攻，我哋再唔玩大佢以後都再冇機會

唔好封任何airline 純和理非先 如果8 9再唔回應 下次行動再升級

推10次

試下無壞。

Agger
咪用大義凌駕於基本人權
咁樣人哋會將個矛頭指向你到

人哋唔會花咁多時間同心思慢慢聽你噏
佢哋淨係會諗到自己俾人阻左
你諗下佢哋本身都唔係個個都係大富豪唔使做
有得抖都俾人阻住你覺得佢哋仲會聽你講？

置頂

點勇武？你去攻？一攻機場，相信民意必會逆轉。

10月1

完全唔洗勇武。只要空管罷工就夠。

真係唔好封中資airline 住
定咗死線 同聚人先
8 9 和 你 飛

有得罷工嘅話就唔使佔領，政府都冇位入我地。8月5日罷工，機場同癱瘓冇分別，又唔會俾人罵阻人返工，但又確實減慢貨物輪轉。
一於和理非非，「勸導」機場員工罷工，連罷幾日，甚至一個禮拜，事前聯絡定工會。

要人地機場員工同你日日罷咩？係就共同進退，全港都移師機場參觀，機場員工都好做d。

有d人硬係覺得某一兩個行業會肯自己罷，例如地鐵，其實佢地承受既並唔係大家所想咁少。

政府驚國際輿論有冇論據？
其他香港人點解會支持你佔領？

答到我，帶全家去

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

夠多人接機就得啦，話要佔領機場打贏政府嗰啲係咪打機打上腦想武力推翻政權

。

久守必失 講完

港交所用電子結算，你搵到個data centre 結算中心地址先啦

qgree

幫手推

機場交比和理非啦

冇話唔好入機場，係唔好係機場勇武，坐係到阻住佢已經夠。佢射殺哂啲人可以話你地劫持機場，上訴完都冇用，人命已經冇左

支持佔領機場！

去airport 仲涼，野食自己帶

不推不是人

W

H

F

E

係

幫推十次

10

9

8

6

5

4

3

2

1

prove到政府真係唔會敢搞機場

證明我開post冇錯

g

嚴重傷害港工政府嘅威信國際機場都要停飛

同事無人被捕冇人俾人打爆眼

有舒適嘅場地比大家休息諗下一步嘅行動

一攪機場，林奠就會死出黎

823 Hong Kong Way 和你拖

其實你見我地入左幾日機場就已經嚇到即刻申請禁制令就知
依家係講緊數以億計既損失

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

Yes

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆客運大樓
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

香港損失好少
最重要係外國蝕到hihi, 全球經濟受影響
各國就會忍唔住出聲

有人反對, 即係代表做得啱, 大家識做

我嘗試由事實出發去解釋希望更加多人睇清楚先走囉

其他嘅形式示威集會唔係重點暫時唔使分身去搞
香港人三次 百萬人上街政府都唔會回應五大訴求
我以事實黎睇最有用嘅地方係機場
我以事實黎睇最有用嘅地方係機場

春袋

冇得下一鋪
我自己識條春咩希望用呢個post等大家覺得機場有用嘅巴打可以集合俾你諗出一個完善嘅方法既唔會俾人捉亦都可以有實際效果
打好多回合
機場都唔會影響佢一兩次就會原本聖歌可能要長期作戰所以大家一定要從長計議點樣唔好俾人捉

之前有巴打講過輸咗等於香港人滅族

靜坐唱歌

仲有一個人嘅能力有限

所以前提一定唔可以俾人捉等大家可以繼續打到好多啦

佔領機場 搞到成個機場死左，到時我地想點都得

一兩次機場活動失敗亦都唔可以氣餒

好在有醒目嘅大家明白

最後一鋪

警察加黑社會一齊打香港人

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

微博互聯網消息控制

up

一樓主人喺機場撚樣出咗好多post有好多人支持又比好多三毛小
綜合兩個月以來嘅形勢分享一下

敵人反對我擁護，你仲等咩
824機場路上見

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

幫推

好重要 一定要今晚內入黎睇

機場好重要
機場好重要
機場好重要

824 和你塞見

824 和你塞 Stuck with you
日期:2019年8月24日
時間:07:00正式開始行動 11:00 轉戰加入觀塘大遊行
係6.9以來既抗爭路上大家都證明左係唔會怕攰既
而我亦相信大家 "攰" 並唔係你唔去一個抗爭既理由
今次我地行動由上手admin出左事而轉交接力
再到一直更改時間
更加證明
機場係抗爭道上極之重要既一個戰略點
POPO 你咁樣我係唔會驚架...
而且有事實證明
唔少抗爭之所以成功就係因為機場呢個春袋俾人錫爆左
香港人 你唔錫機場呢個春袋就想林鄭會回應你?
8.23 23:59 全民行動升級!!!
機場絕對值得你支持!!
Group Link
和你理公海 -
和你理巴士 -
和你理車 -
和你理地鐵 -
和你理單車 -
和你塞 channel -
==========================================
合作channel
機場factcheck channel -
圍魏救趙channel -
uber救護車 -
777文宣channel -
打爭聯合陣線 -
824觀塘遊行 -
#824 #和你塞

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

點樣 0700 機場
1100 觀塘...?

同一日？

觀塘1點開始

即係淨係留 0700 - 1200?

咁短時間...目的係乜...

交通

以少搏大
搏骨牌式

香港電影欠香港人一場革命

插穴

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

機場係政府春袋，8月24起同我無間段咁錫！！

同路人

七點見

機管局因應行動情況已安排特別交通

免費

聽朝機場見
會揸車入去